[NS] 牧場物語：重聚礦石鎮 #3 點先有寵物

#4 喇ching

開錯數字

開過啦